【國際關注】突然有個諗法 進一步提高國際關注ge方法

可唔可以請求外國知名youtuber 例如sam tsui翻唱 海闊天空之類ge歌
歌真係好有感染力 尤其佢咁多subscribers 多人睇之餘 媒體都會報導
雖然香港ge事已經有一定國際關注 但仲未夠呀
雖然話自己香港自己救 但國際關注無論幫唔幫到我地都好 至少可以鼓勵香港人
特別係呢兩日又見到自殺post 香港人其實好需要鼓勵

推